係巴士見到有絲打上連登

Say 個 HI

#勿忘721 17個月
#警黑勾結

Hi
知你𥄫咗我好耐

咪望啦

你個look幾斯文件毛毛衫幾靚

真心唔覺意睇到

啱啱喺巴士度見到個po之後 嚇到即刻閂左連登呀

正正常常見到同路人既感動姐
又唔係做咩